潘太，重陽節快樂

好撚仆街

重陽師

呢類係老衲出，佢冇資格代老衲出

衲dee只會嫌未夠口臭

話晒佢最近都撚緊班狗同政府

早日一家團聚

有無重陽節禮物？

新兒子--陳同佳

納dee 咁關心潘太

其實依嫁咁口臭有乜用，港共軟禁陳同佳係用黎宣傳自己修例嘅正當性，潘母當初搵民賤聯係唔抵可憐，至少都等佢狙擊完港共先鞭佢啦，意氣用事對大局有乜幫助?

衲dee

老衲個口臭撚過屎坑

你覺得呢個膠post會影響到大局？笑唔笑死人阿

覺得，所以笑死你未?

對依嫁狙擊港共嘅人冷嘲熱諷，係唔會影響大局?

好多on9睇到連登好重要

上多啲連登就當光復左香港

如果連登咁撚勁，衲Dee一早光復咗宋朝啦

全港最多人上嘅論壇梗係唔重要

啊潘太係咁容易比連登影響到 一開始就唔會覺得林鄭幫到佢啦

可唔可以具體啲講下連登點影響大局

連登淨係影響潘太一個，如果多啲人關注潘太嘅行動係唔會有更大嘅施壓效果

有咩番返拜山再講啦

留*

屌

連登好撚重要
推多幾個post上熱門中共都滅亡

睇衲dee鳩post都咁認真你已經輸左

納dee又贏

如果連登咁勁
香港早就光復左

影響輿論就影響想法，影響想法就影響行動。

中共武力比民眾好打咁多，都咁重視輿論，要培養咁多網軍，普通民眾竟然覺得輿論唔重要?

陳同佳: 要拜山, 唔自首住呀

影響輿論 你光復咗波台再講

收皮啦你

落地獄了

笑死，話一樣野重要，就等於個樣野可以一野滅共?

導彈重要，就等於導彈可以發揮核彈嘅效果?

呢d dirty work總要有人做

一齊去拜個女大和解

仆街到

天佑禾衲

中秋節快樂
聖誕節快樂
重陽節快樂
新年快樂
情人節快樂
殺旦節快樂

笑左

我笑咗係咪又要落地獄睇嚟要開第19層比我

呢個po咪會令人關注潘太囉

仆街仔

利申：中衲

痴線春秋二祭

繼分四份後又一地獄

push

中衲

弓起

笑撚死

CCTVB啲膠劇

重陽節快樂，下年重陽記得要笑哦

份人都算有口德
見到納dee 啲post都忍住笑

我唔識政治架

祝你重陽節快樂

潘太祝你年年有今日歲歲有今朝

地獄師

痴撚線

唔好咁啦

真，但連登仔唔會正視

其實公道講句 潘太只係一個死左個女嘅媽媽
大家無謂再笑佢
佢起碼有成年出入各傳媒政黨 為個女討回公道
唔係好似陳彥霖老母咁話咩想過番正常生活就算數
連登仔覺得佢錯都係佢一開波同民建聯夾同唔想理政治
同民建聯夾係抵屌
唔想理政治我估佢意思都係唔理黃藍
送到佳佳入冊咩都得
佢只係一個港豬 如果你無笑陳彥霖老母
潘太未至於要俾人笑嘅地步掛?
sorry for 認真撚

潘太幾時落地獄陪佢個臭雞囡?

交俾老衲最合適

係嘅係嘅，你仲記得邊個係梁凌杰？

納dee

納豆

衲DEE好波

納dee 今次高汁返哂

笑死應該難過光復香港

推上熱門就win

地獄meme

即落地獄都得

潘太勾引台灣，點解國安唔拉鳩佢

老陳認同

記得早啲去買野你個女啦記得買兩份

老納

King of the chow hou

Del咗post未

你好仆街
仲衰過話飛雞係雞

有D香港人真係D質素同大陸西冇撚分別

\|/

雖然衲狗都膠開
但咁既po都成千個正皮

真係好仆街

屌你班仆街真係冇人性

笑撚到停唔到口

永垂不朽

納dee都唔識 新會然？
高登連登不嬲咁撚口臭

輿論重要
但係唔係咁睇得起連登呀嘛
入去波台屌班假膠五毛先啦

想問屌人話人飛雞班厚德村村民入嚟屌衲dee 未

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係話輿論唔重要 輿論明顯重要
但連登咪又係一車車五毛/泛民網軍同fans
講經咩
講fb twitter reddit都好過呢度啦

真係好撚賤

衲dee好野

口臭師

支持潘太大遊行

有心祝福
唔使揀今日

潘太話
日日都係重陽節

CLS

咁叫意氣用事？玻璃心到

衲

老衲仲可以出post，証明國安法只針對一小部分人。國安法萬歲，老衲萬歲

首先我冇講過淨係用連登，唔用 fb Reddit Twitter，難道唔可以同時利用呢幾個平台?

其次有網軍就代表唔要呢個平台? fb Reddit Twitter 夠有網軍，點解又繼續用? 知道咗有網軍仲好，代表緊你嘅異議係消耗緊對方嘅維穩資源。更莫講 fb Twitter 有同溫層問題，Reddit 就外國人用

咁都叫狙擊。。。
你覺得連登得返d正經post
以後仲有冇咁多人睇
膠post係有存在價值
厚德邨居民返教會la
唔好上咁多連登
冇底線既賤咀先係連登

或者睇到潘太好重要
講真，要睇通就唔使靠呢件事
唔好傻啦

已經講咗連登係香港最多人上嘅論壇，如果咁大規模嘅平台都唔重視，咁請問咩規模嘅平台你先睇得上眼?

波台玩膠係波台嘅事，時事台做好本份正經討論時事都唔得? 一定要拎波台嘅標準衡量時事台?

冷嘲熱諷唔係正面意義下嘅關心

唔知「意氣用事」同「玻璃心」點解可以查吓字典先再用

宋朝有冇pr

老衲今朝食咗狗肉

老衲係咪諗住落地獄

冷血

無錯，根本係抗爭者騎劫咗連登
佢哋以為抗爭就係要鬥拎光環
走嚟連登要求所有連登仔一齊陪佢哋做聖人
明明裝修火魔呢哋根本就冇道德可言
我支持手足係因為佢哋夠仆街
而我自問都係一條仆街

弱智唔怪得之有人日撚日喺度搶熱門

佢始終都醒返, 算喺咁la

好賤
阿彌陀佛

好撚嘴賤

老衲=連登吉祥物

新賓週

納DEE真係口臭得黎好笑

咁無口德㗎

偏插株臾少一人

你 up 乜春呀

講緊潘母狙擊港共呀，唔撚係樓主狙擊潘母呀，上時事台就唔該用吓腦 la

釋懷啦, dllm

佢有撚狙擊港共

納DEE早排假膠果時仲有細路仔話佢五毛
你睇下佢D膠力幾驚人

你收皮啦，裝修火魔係行使恰當武力懲戒港共支持者，唔撚係冇道德行為，咪撚偷換概念

有武力嘅行為就冇道德呀，咁你班狗察咪撚鳩叫「用恰當武力驅散」啦

都係果句
人地d 仔女唔係仔女
佢個女先係女先係重要
仆街啦

咁你咪自己開啲正面po 關心囉

老衲真係好撚賤

佢點冇狙擊港共，屌鳩民建聯李慧琼唔撚係狙擊呀?

屌你班網軍真係扮都唔撚柒扮，咁嘅級數就想帶風向，收一收皮啦

祝你地同劉少奇一樣下場

口德-2000

cls仆街到

好仆街，我鐘意

又話中衲

如果無修例都俾佳哥去左投案

咁中共個陰謀俾人知囉

所以一定困住佢

如果無修例都俾佳哥去到投案

咁中共個陰謀俾人知囉

所以一定困住佢

如果無修例都俾佳哥去到投案

咁中共個陰謀俾人知囉

所以一定困住佢

如果無修例都俾佳哥去到投案

咁中共個陰謀俾人知囉

所以一定困住佢

到底係納Dee嗰post本身好笑啲定嗰post下面嗰認真撚好笑啲

淨係識潑婦罵街式回覆嘅人都做到網軍

加個撚字會多啲說服力? 我屌你老母成班柒頭收皮啦，有爺生冇乸教，無知又無禮，含家產啦

用咁撚多維穩資源都係咁嘅級數，成班紙老虎

咁樓主又冇講邊個潘太
你話係777手下嗰位大波潘太都得架

咁叫狙擊?
咁販民叫口號
出黎打邊爐
切生日蛋糕
都叫狙擊港共la on9仔
都唔知邊9個唔用腦
人地講到明唔識政治
你當正個自私l潘老母係自己人咁on9
成熟d la個腦呀 佢為自己渣 狙擊港共?

你咪又係咁
你睇下自己d留言先講la

下話，輸民意

潘老母幾時有為12個被送中港人出過聲?
狙擊港共? 自己人?
我真心唔知邊個有腦
佢比人耍9完呻2句 就變左手足?
弱力低ok既
唔好衝出黎7囉

對你班畜牲洗撚講禮咩，人有人道，狗有狗道

禮義廉恥，國之四維，四維不彰，國乃滅亡，就憑你班戰五渣都可以令「中華民族復興」?

死開la大中華膠
返大灣區la dllm